人民日報：革命思想从香港得来

黨媒認證

感謝黨加持

謝

點可以唔提偉大的毛主席

大躍進